想行夜山同露營

有冇咩山推介

馬鞍山昂坪？

行夜山行返啲大路，
麥徑果啲，
夜行行完扎營？
以前試過夜行環某水塘，
跟住扎營瞓幾個鐘睇日出

之後進化到計啱時間，
行通頂到近日出時間，
睇完日出落山返屋企瞓

都係推鳳凰大東大帽果啲

想同樓豬一齊行

有啲遠 不過thanks

好啊 唔該巴打

本人淨係同靚女行

香港有幾多靚女會同人行夜山呀
咪又係一條冷行